全城放工 百萬人遊行 救POLY

扮工後出發 尖沙咀 不見不散

Poly入面手足依家即刻做呢樣野

推埋呢個post

6點收工和理非全面進駐尖沙咀

我哋越多人 越安全 佢哋就有救

已推

推

救人緊要 推啊！